又係我最早起身嗎？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

好失望。。。

不了

唔驗

驗咩

訓啦

臭雞仔

未瞓

羊b

哈囉

早起的人有羊吃

hungry

。。。

垃圾 重未起身

都未訓